每當點起一枝煙懸掛在木頭。。。。。。。。。。。。。。

至高的愛盡見於刺穿的手

看血在流反映愛沒保留

咁早呀

呀b

字數都唔啱
牧師都唱唔到啦